小花始終係不敗

巴塞羅拿始終維持著美斯出場就不敗的紀錄，厲害了！